Casio Proteck一問

想問隻 prw-6000syt 國際版

$3600 入唔入得過？

Pish

建議買 6100 series
6000 果個錶冠無 6100 咁正
另外. 個 LCD 6100 正 d
尤其係黑底白字
6000 同 3000 一樣
可視角度同 contrast 都無6100 / 3100 咁好